做個廚房佬都25k起，洗鳩做地盤？

你死去做啦撚樣

你條j斷撚左？

2萬5要二廚先有

地盤收5點 有得食早餐午餐茶餐 放工返屋企沖埋涼朋友都未收
OT x1.5

廚房佬由朝返到晚無私人時間

做廚都25k,洗鳩讀大學,master?

要睇咩餐廳咩級數，講真，中高價西餐廳都好難有依嗰價，除非你做酒店嗰類，而且有證書有其他專業資格嘅話先有可能有，仲要睇時數

咪玩啦

咪玩啦師傅....

我可以好肯定咁同你講9成9嘅餐廳二廚底薪唔會有依個價，除非成日ot，你就咁去大部分招聘網站都唔會搵到依個價，就算有都一定有特定條件or工時好撚長

我過澳洲開餐廳之前係銅鑼灣某高級餐廳做到二廚底薪（計每個月210小時）都無依個價，真係要計埋bonus先會過依個價，但係依樣野都唔係一定有，每個月要過幾百萬起嘅生意額先會有，都只係舊年嘅事，同埋真係好講技術同人脈，行頭其實唔係好大，一見工佢問你以前做邊間跟過邊個大佬or你師父係邊個，人工都差1-2成

利申：只係做過日餐西餐，可能中餐人工真係咁高我唔知，但係中餐嘅辛苦程度，工作要求同師承我相信肯定比其他餐更重要

中廚酒樓有呢個價啦

又想水鳩班學生哥入行呀

酒樓大廚三萬
不過唔同以前年代可以點人做野
自己要全包
以前啲人命賤
唔出糧都肯返工
而家無人入行
靠自己一分耕耘一分收穫

想問下做2廚(副總廚)既咁多位，除左識煮野食外，仲需要識做咩先可以企穩陣腳？

酒樓名？話我知 等我去見工

2鑊唔同副總，兩樣野黎

求其一間都有啦，你夠料見咪得

除左垃圾稻香 富臨果啲